【有圖】警方斥有人投擲大量磚頭硬物致4警員受傷

警方表示，下午在銅鑼灣鵝頸橋附近執法期間，有暴徒突然向警員投擲大量磚頭、硬物及不明液體，至少四名傳媒聯絡隊的警隊受傷，有人手部擦傷，亦有人的頭盔被擊中損毀。

警方譴責暴徒的惡行，指任何人以暴力及傷害他人的方式去爭取訴求，都是超出法律容許的範圍，警方絕不姑息惡行，定必追究到底。

你地TK唔好老屈

太好

死撚埋嘅話作為奉公守法嘅市民做番帛金俾你又點話

哇屌 殘廢未?
咁撚傷

漏m都多血過佢

Dllm跌親都傷過佢 少少損出嚟叫春

咁重傷洗唔洗入ICU

屌又搽啲茄汁扮傷

好傷啊, 會唔會終生殘廢呢

睇嚟班廢物好撚驚空投
依家每次都要出嚟拎制高點

咁小嘢就收埋啦

屌佢隻手天氣乾燥爆拆咋啩

行街唔小心仆親都傷過佢

嘩可以去取暖啦
對比你地下下打頭真係好傷啊

自己仆街擦損又賴示威者

爆蒼就post 圖

天氣乾躁俾紙𠝹親都大忽過佢

陰公咯傷成咁
拉咗人告虐畜未?

個少少傷 屌

冇圖都仲好啲, 見到張圖即刻笑出黎

嘩屌你老母咁撚嚴重，死得未呀

就快生飛滋都賴落示威者度

知唔知醜架

被貓抓傷仲嚴重過佢
乜咁廢ga

咁死得未呀

真係好傷

嘩！好傷呀

畀蚊咬?

已經想像到當時個差佬追住記者 叫佢地快D影佢傷勢既畫面

比蚊針R損都傷過佢

D磚頭硬物有冇事？

好不安 快D送佢地入ICU同claim傷殘津貼啦

我屋企隻貓都咬得傷過佢

但係今日成班on9好似唔記得咗咁

排期入浩園未？

上帝顯靈

咁少血咪鬼post出嚟啦

diu, 死得味？爆眼味？
仲好意思影相

偷食魚蛋粉辣油未抹乾淨

屌 小小傷好拎出嚟講

已訓斥

自己仆親

Haha

好嚴重 截肢咗佢啦

陰公，可能要截肢

埋咗口未？

比蚊咬都po出嚟

磚中下黑警啦

Hi 親下咋下話

哇屌恐襲

紅色marker?

屌你咁少嘢

嘩傷到....

咁少事
慌死人唔知咁好肉酸啊

比貓抓傷？

支那走狗死左都唔抵可憐

笑撚死

嘩好撚嚴重喎入icu啦

希望有細菌感染
需要截肢

陰公豬好撚痛呀
呵返好唔好?

你唔喺嗰度出現

咁都叫傷？ 咁我返工比a4紙界傷都可以claim 工傷喇

睇過

我湯魚都大個你啦個傷口

入ICU未?

4個？
4個人同一隻手連體嬰？
定呢個已經最傷另外3個傷痕都冇條？

橙

唔撚係啊 ? 比磚掟中傷得咁撚輕 ? 唔係豆腐渣磚唻啊 ?

即刻入院做手術啦！

呀蛇, 咁撚傷呀?

黑狗：快啲影啦黑記，暴徒掉㗎，你睇下幾撚傷

係喎好撚嚴重喎，要截肢呀

天氣乾燥爆冊？

自己r損又賴人

on lun 9

嘩 傷得好重喎
但人地個仔死咗喎

屌
未死就咪撚嘈啦

好慘,好暴力

會唔會失血過多而死？

黑記又報假新聞

on9，咁叫傷？我打波都傷過佢

係得果度就預左有風險架啦😪

傷成咁要即刻入手術室😭😭😭

比隻真狗咬都傷過你啦

傷得咁重係咪要人道毁滅？

啊！真係好撚痛呀屌你老味

Dllm 死撚開啦

自己咬？

比蚊咬都傷過佢

又放大嚟講 我gip 粒暗瘡啲血濃都多過佢啦

再唔切左隻手就冇命架啦阿sir快d切左佢保命啦

喲
都唔知係自己整親定比人整親

再講，整損少少就拎出黎講你地肉唔肉酸左d呀?
你地行私刑打d靚仔又唔講？

救唔返架啦 截肢啦

諗起有隻小學雞話割脈
血都無滴話好痛

似俾同事多啲咬

藍衫狗

死撚咗佢啦
咁撚樣又call白車
浪費納稅人啲資源

如果真的太好

駛唔駛截肢

手足要換裝換髮形

哇我啲m血仲多過佢

仆親都傷過你

好傷啊，哭𠹌左

嘩屌，好撚傷wow
建議砌左佢，廢事壞死組織擴散ar

想知點打爛佢頭盔，咁易爛

睇嚟要住幾日醫院

呢D傷勢一定要截肢

RAP

要快啲，如果唔係傷口自己埋口， 冇得claim工傷。

希望中破傷風喇

屌你老母 咁俾tg同槍辣低果啲點撚計
仲有你地支仆街棍 俾你班狗㩒低仲傷過你撻擦皮啦

係咪比貓爪？

萬一細菌感染會好大鑊

少少事，唔係咁唔挨得嘛
流d血就吵生曬，成個乸型咁

無架啦 要截肢

Tvb記者會主動衝埋去影

屌 死左先出聲啦
唔係話有槍嘅咩
咁撚痛同D 外媒講睇下人地點笑柒你囉
屌你老母剪指甲剪入左D 又駛唔駛同人講好撚痛呀

切菜切到手都傷過佢

咁都唔訓低

踢場球都傷過你啦

叫班狗索一索冰，會快d好

傷到咁 香港恐怖主義真係好撚嚴重喎

咁都叫傷真係好恐怖

死未？

師奶俾菜刀切親都重傷過佢啦

個傷口咁大 叫我丫嘛 我幫你縫針

屌我踢波都傷過佢

嘩......傷到咁係咪要截肢

係咪以後做唔到嘢等市民養？

傳媒聯絡狗都係狗，而且無武器，無防暴裝
好容易受傷

陰公lor

戒手都流多血過佢

俾貓搲損？

返寫字樓比A4字割親都傷過佢

molamola
人道毀滅算啦

我前幾日玩滑板仆街都傷過佢

塊磚冇受傷麻？

噴左蚊怕水咪唔會搞到咁囉

真
我前幾日跑步仆咗落D樹叢到，手臂個傷口起碼6/7cm
仲未計膝頭

似係比蚊咬，自己ao損咗

咁少事就阿支阿左,比你地打到殘廢嗰啲手足又點計?

自己仆街 怪人地

嘩，要book撚定靈堂啦

好慘呀
小學做勞作整親都傷過佢

死左未

R痕R損都傷過你

哇 輕到

zoom撚到咁近教晒顏色都係咁咋 屌佢老母咩

咁似細蚊仔咬自己

港台有片佢哋驚撚到呢

我隻貓抓我仲勁過食磚

警暴催淚彈導致皮膚出血潰瘍。

大量磚，啲磚呢？

嘩~貢嚴重呀！快啲入土為安啦

嘩死得未

一睇就知有生命危險

哇好心痛快啲去打石膏先啦
啲磚咁危險一早叫交換武器嚟用嫁啦

出現得係現場就預左啦屌你老母

仆親都傷得犀利過佢啦

又有得claim工傷

屋企養貓人士： 都費事俾

哇，好重傷wor...diu...

多謝手足

無片就收皮啦

又話D傳媒剩係影鳩你

而家俾人掟又影唔到？

乜無人死丫
可惜 可惜

好撚傷喎

證據呢？ 現場電光火石可能係自己人開tg 擦傷

去到果個地方 就預左有風險

傷得咁重, 死得喇

各位手足狀態大勇

市民被佢警棍狂毆頭 啲血係咁滴。。。。。

從來空投，都係皇道。

成本低效果佳，一粒3a電都隨時攞命

Omg, so minor!

真衰咁樣欺凌咁難中都中到我以為佢專登整傷自己

要，最近既急症係東區動物醫院，要快🙏

似自己咬牙齒印多

又要告天氣

三個定四個？老作都唔識

諗起審死官

比較擔心d磚

打飛機俾狗咬？哈哈

生倒刺重傷過佢

俾貓抓到仲傷過你
你醜唔醜？

俾蚊咬？

搞唔撚掂，睇一次笑一次。

未撳入去果陣以為爆晒缸
點知比啲咁嘅嘢我睇

佢地係咪已經揾咗最嚴重嗰個黎影

會唔會流血不止

笑左 真係架自己丟

咁撚傷呀
番去搵D "冰"敷下先啦